外國讀緊書/生活既巴絲打，請開始買11月機票返黎投票喇

我知連登好多外國讀緊書/生活緊既巴絲，
好多時見到香港發生緊既事都有心無力，
但最直接可以做既就係11月24返香港投票。

我明12月尾係聖誕，你地可能12月尾已經會返香港過聖誕，覺得11月再返一次好唔就時間或者好貴，

但而家最直接可以做既就係投票，
機票錢將來可以再賺，但香港既未來刻不容緩，

外國巴絲，如果你安排到，希望你可以11月24返黎投票。

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推